想用銀行買股票，首選係咪渣打？

聽講手續費係眾銀行中最平
有冇巴打用過渣打？

Ps: 買正股，中、長期持有

宜家渣打有最低收費，唔算抵
citi出糧可以買入免佣，SI都得

長渣其實差唔多 都係咩代收股息費存倉費 你唔多交易是旦揀間就得

即係留意下citi先

以前好多PO屌渣打網銀成日死機，你都係問多幾個人嘅意見先啦~

推 ！
想聽多d 意見

你唔係牛牛用戶咩

就係有一日買左牛熊
登入左入面咩都冇晒
打去金管局投訴佢之後轉左唔用佢
又要加價收$50

渣打個 app 可以買賣架咩？我督左好耐都唔知邊度可以做買賣。佢淨係 show 個股票戶口結餘，冇得做買賣。

用中銀

老母教落

用銀行買股應該係citi扺玩

我set左SI當出糧，所以買入免傭

大型國際銀行之中, 佢算係比較平個間, 我自己都用左好幾年, 算係滿意既

舊時有睇過一排
有感情架嘛
但依家唔支持達狗了

Citi 定 渣打好 ？
有冇巴打比下意見

正股想用銀行買

問清楚有無存倉費，如果有長揸好金，渣打就無。

想問下如果用公司wifi login 銀行app AC會唔會不安全？例如，俾人知道login 密碼？

佢有個股票apps

盡量唔好啦 有黑客入侵咪死硬 又唔知你公司規模大唔大

Push !

話說各位Citibank個股票戶口係咪太耐冇用會收錢

push !

citi 開priority，需唔需要立即存廿萬?

citi,買入免佣，賣出免最低佣，冇存倉費，真係好抵

順便問下

有人話用證劵行玩短線股票

想長揸再轉倉去銀行

求巴打們指點

賣左變cash 咪得
唔洗轉倉

咁咪抵玩過證券行？
會唔會太正

收息收好貴

每次大上大落渣打第一個死server登入唔到

他說渣打個出糧戶口係咪長時間唔用的話就會扣錢？

唔好意思我打錯野我想問花旗個股票戶口係咪太耐冇用過就會扣錢？

玩番牛熊啦 買乜正股
一日都等於你坐一個月

唔洗聽佢講野
你公司最多知道你用緊果粒IP，幾時連接過銀行，唔會睇倒內容
銀行APP基本上除左SSL加密仲有自己一套加密，只係電訊商咁鳩都做左三層

大概一年死2-3次機
大升/跌市唔駛諗買賣

宜家有埋最低收費，可以慳返唔用佢。

香港股市大時代指標：渣打、一通
佢地唔死ser都唔好叫勁

用渣打變渣兜
之前貪佢便宜. 但每逄大升大變市就登入唔到先勁
仲話你密碼錯誤, 你登入5次入唔到鎖埋戶口
打去客服, 話最快要第二天中年午先可以登入到
你想長楂貨咪用Lor

今日去花肥開咗月月增息出糧戶口（窮人，開咗最Cheap嘅citibanking），記得佢話冇存倉費，如果用佢出糧多過15K好似可以買入免傭（賣好似要收），射倉存入唔收（轉走就收$300），唔記得問埋代收股息費，亦唔記得問買美股啲收費……

BTW佢張ATM卡係debit mastercard，唔使用支資銀聯。

每次收息收30蚊，美股應該全城最貴，可以唔洗睇

是你手損

又係連登仔教人用中銀月供先
依加一講中銀就扮正義比負評

到依家仲決定唔到citi 定渣打